1.	Що таке цикл в програмуванні?
Цикл в програмуванні це конструкція яка дозволяє виконувати певний блок коду кілька разів

2.	Які види циклів є в JavaScript і які їх ключові слова?
У JavaScript є кілька видів циклів
for 
while 
do while 

3. Чим відрізняється цикл do while від while?
У while умова перевіряється перед кожною ітерацією
А do while після і завжди дія виконується одн раз в любому випатку
